<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ComputerSpot]]></title>
        <description><![CDATA[ComputerSpot]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/computerspot/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 16 Nov 2018 13:20:28 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/computerspot/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 13:20:26 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/6ff8f073-c306-4d21-933d-21d92e694a53.jpg">,<p>Η Acer παρουσίασε το πανίσχυρο gaming laptop Predator 21 X στην IFA Berlin 2016, το οποίο εκτός των άλλων είναι και το πρώτο στον κόσμο με κυρτή οθόνη. Επιπλέον, η εταιρεία έχει ενσωματώσει την τεχνολογία Tobii με το σχετικό hardware (αισθητήρες και λογισμικό) για eye-tracking που ανεβάζει την εμπειρία gaming σε άλλο επίπεδο.</p>,<p>Το Acer Predator 21 X διαθέτει οθόνη 21” ανάλυσης 2560 x 1080 με υποστήριξη τεχνολογίας Nvidia G-Sync ειδικά για gaming, επεξεργαστή Intel Core Kaby Lake 7ης γενιάς, διπλή κάρτα γραφικών Nvidia GeForce GTX 1080, σύστημα ήχου SoundPound 4.2+ (4 ηχεία και 2 subwoofer), 5 ανεμιστήρες για ψύξη (οι 3 είναι μεταλλικοί AeroBlade) και μηχανικό πληκτρολόγιο με επαναπρογραμματιζόμενα πλήκτρα Cherry MX και numpad που μετατρέπεται σε trackpad.</p>,<p>Η εταιρεία δεν αποκάλυψε λεπτομέρειες σχετικά με τη μνήμη RAM, τον αποθηκευτικό χώρο και την αυτονομία, ούτε την τιμή του. Παρόλα αυτά, σίγουρα μας έχει κινήσει το ενδιαφέρον.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/computerspot/h-acer-paroysiase-to-panisxyro-gaming-laptop-predator-21-x-s/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">16608b25-2ec9-4c66-875f-b922237ea396</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 09:08:47 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Η Αντίστροφη μέτρηση του ThePirateBay]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/0d325a47-4156-4384-9858-88beda815b0d.jpg">,<h1>Η Αντίστροφη μέτρηση του ThePirateBay</h1>,<p>Το The Pirate Bay υποδέχτηκε την νέα χρονιά με ένα μυστήριο update στην σελίδα του. Μια μαύρη σελίδα με έναν μετρητή αντίστροφης μέτρησης στο πάνω μέρος που φαίνεται να καταλήγει στην 1η Φλεβάρη.</p>,<p>Μπορούμε να δούμε και το γνωστό Slogan "WeAreTPB" στην σελίδα.</p>,<p>Τι μπορεί να σημαίνουν όλα αυτά;</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/computerspot/h-antistrofh-metrhsh-toy-thepiratebay/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">465886f9-f073-4527-9d1f-e64fe7f9433d</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 13:20:26 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Ο Peter Sunde, ο συνιδρυτής του Pirate Bay είναι ικανοποιημένος με το κλείσιμό του;]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Ο Peter Sunde, ο συνιδρυτής του Pirate Bay είναι ικανοποιημένος με το κλείσιμό του;</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/e699454e-554d-454b-8513-221b417bb488.jpg">,<p>Πριν από περίπου 72 ώρες η Σουηδική αστυνομία κατάσχεσε τους servers του The Pirate Bay, ένα από τα μεγαλύτερα site πειρατικού λογισμικού, με αποτέλεσμα να βγει εκτός λειτουργίας για πρώτη φορά μετά από πολλά χρόνια. Η είδηση έκανε τον γύρο του διαδικτύου με πολλούς χρήστες να το σχολιάζουν αρνητικά, αλλά φαίνεται πως κάποιοι χάρηκαν.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/computerspot/o-peter-sunde-o-synidryths-toy-pirate-bay-einai-ikanopoihme/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2ac6f7f9-ab02-42b0-8fd0-2f75bc1b71c0</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 13:05:28 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>