<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ComputerSpot]]></title>
        <description><![CDATA[ComputerSpot]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/computerspot/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 16 Nov 2018 13:09:27 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/computerspot/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 13:09:26 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[coffeespots.gr]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/e699454e-554d-454b-8513-221b417bb488.jpg">,<p>Πριν από περίπου 72 ώρες η Σουηδική αστυνομία κατάσχεσε τους servers του The Pirate Bay, ένα από τα μεγαλύτερα site πειρατικού λογισμικού, με αποτέλεσμα να βγει εκτός λειτουργίας για πρώτη φορά μετά από πολλά χρόνια. Η είδηση έκανε τον γύρο του διαδικτύου με πολλούς χρήστες να το σχολιάζουν αρνητικά, αλλά φαίνεται πως κάποιοι χάρηκαν.</p>,<p>Όταν λέμε κάποιοι, δεν εννοούμε τον οποιονδήποτε αλλά έναν εκ των ιδρυτών του. Ο Peter Sunde πριν από μερικές εβδομάδες βγήκε από τη φυλακή όπου βρέθηκε για 5 μήνες για τη συμμετοχή του στο The Pirate Bay. Είναι από τα λίγα άτομα που τελικά πλήρωσαν το τίμημα για το όλο εγχείρημα του Pirate Pay Bay και πλέον εκφράζει την ευχαρίστησή του που το site έπεσε αλλά θα ήθελε αυτό να γίνει μόνιμο.</p>,<p>Εντάξει μπορεί να μην «χάρηκε» κι όλας αλλά όπως αναφέρει το Torrent Freak, ο Sunde υποστηρίζει ότι το Pirate Bay επιτέλεσε εδώ και καιρό τον σκοπό του να φέρει BitTorrent στη μάζα. Τα τελευταία χρόνια όμως πήρε την κάτω βόλτα και μετατράπηκε σε μηχανή χρημάτων.</p>,<p>Ο Peter Sunde έγραψε σε blog post ότι η τελευταία φορά που έπεσε το The Pirate Bay ήταν πριν από 8 χρόνια και τότε πολλοί ήταν εκείνοι που βγήκαν στους δρόμους να διαμαρτυρηθούν, τώρα λίγοι είναι εκείνοι που δείχνουν να νοιάζονται.</p>,<p><em>«The site was ugly, full of bugs, old code and old designs. It never changed except for one thing – the ads. More and more ads were filling the site, and somehow when it felt unimaginable to make these ads more distasteful, they somehow ended up even worse».</em></p>,<p>Ωστόσο, αναφέρει ότι λυπάται που έγινε με αυτόν τον τρόπο το κλείσιμό του, το σχέδιο ήταν να κλείσει μετά από 10 χρόνια γι να αναλάβουν άλλοι. Ωστόσο, όταν ήρθε η στιγμή τελικά το site έμεινε online. «Μια προγραμματισμένη διακοπή θα έδινε στη κοινότητα τον χρόνο και τον τρόπο να κάνει μια νέα αρχή, με κάτι καλύτερο, πιο γρήγορο, πιο αξιόπιστο και με καμία πιθανότητα να αλλοιωθεί», αναφέρει χαρακτηριστικά.</p>,<p><em>«From the immense void that will now fill up the fiber cables all over the world, I’m pretty sure the next thing will pan out. And hopefully it has no ads for porn or viagra. There are already other services for that».</em></p>,<p>Ο καθένας λοιπόν μπορεί να βγάλει τα συμπεράσματά του για κάτι που σίγουρα άλλαξε το πρόσωπο του διαδικτύου. Εμείς στο CoffeeSpots σας παραθέτουμε εδώ παρακάτω την πλήρη ταινία- ντοκιμαντέρ «TPB AFK: The Pirate Bay Away From Keyboard» που περιγράφει όλη την ιστορία του The Pirate Bay, από ποιους ξεκίνησε και που έφτασε. Φυσικά η ταινία φτάνει μέχρι πολύ πριν το κλείσιμο, αλλά εμείς πλέον γνωρίζουμε την εξέλιξη της ιστορίας. Καθήστε και απολαύστε το (μιας και είναι σχεδόν 90 λεπτά). Υπότιτλοι υπάρχουν για αρκετές γλώσσες. Ελπίζουμε να βοηθήσουμε μ' αυτό τον τρόπο να ξεκαθαρίσει λίγο η εικόνα μιας υπηρεσίας που στιγματίστικε ίσως από μια πειρατική σημαία.</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJwtz7EKwjAURuFXCdlrFNHBGkHRQXyDbmnyawNJE25vCPXpFe12pg_O0T_JRIjqHQ9a7vZrKQb418Babjc7KSayWg7MeTooVWtdzalw6bGyKSrEHk5dbu_u-nh02_tZih_XJ3IgLb-YCSFVLY21CKAUwaBWmMIpBzO3AqOlOTNcE-G8acVrpjTZlNGK7C0XQuPHZsnFe5YQJkvAeDqq_8HpA0-hR0Q" height="244"></iframe>]]></description>
            <link>https://www.coffeespots.gr/hot-news/item/317-peter-sunde</link>
            <guid isPermaLink="false">2ac6f7f9-ab02-42b0-8fd0-2f75bc1b71c0</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 13:05:28 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>